海洋同迪尼拾左去開環球影城咪仲實際

海洋同迪尼拾左去開環球影城咪仲實際

佢拾唔拾我唔知
但樓主柒左就一撚定